究竟爛grade個標準係咩？

唔洗retake ，pass 到已經唔叫爛grade

有裂痕

Under A+ = 爛grade

C+ ~ B- 就係爛 grade

無first hon

無S就係爛grade

令cgpa下降嘅grade

B range 或以下咪爛